勿忘獄中兄弟

勿忘所有為香港犧牲既人

Push

推

respect

講緊邊個。 戴耀廷果班又算唔算。

差你一個！！！！！！！！！！

煉獄等緊你❗️

60日後仲有人記得先算

就算係膠但為左民主入獄既點解唔算?